唔怪之得 唔怪得之 怪唔得之 怪唔之得

你哋用開咩

唔怪得之

全部都用

不鞋費灰之吹力
力吹費鞋之不灰
灰不吹力鞋之費
費力之吹鞋灰不